返工遇到傻系同事應該如何自處...

完全同佢溝通唔到 成日答非所問
我淨係想一個人靜靜地做野 唔想日日返工都要解謎睇你講咗啲乜

試下用文字溝通

搵上司傾

可能人哋講嘢1999啫
試下文字溝通？

利申：1999

已經係文字溝通

我同你有啲唔同，嚟咗個新同事（認真撚）
同佢講笑唔會有反應，只會對公事有反應

但最撚煩要我帶住佢做嘢，我淨係想自己做自己嘢咋

口講野1999 唔少人都會 我都明白
而家文字溝通都唔掂 條友唔識用中文

咁唔正咩, 睇戲睇劇打機唔少都係因為解迷所以受歡迎

依家比錢你解迷

我都淨係對公事有反應 因爲份工太閪就算講笑都轉唔切心情笑出嚟

咁我都明你呀
但佢係無時無刻都問我有咩比佢做

你試下睇戲睇劇打機到要你之後OT
睇你仲去唔去玩呢啲解謎

屌穿佢個系

對上司不抱有希望 佢係個種多一事不如少一事

咁chur 無野做咪無野做 上下連登仲好啦

你難做時人哋都難做

射落海好過

我好明白你位同事...

作為新薯仔，無野做又比人見到係好不安
問完你真係無野做我都心安理得上連登丫

如果個新同事調去D冇乜人見到部電腦既位情況會改善好多

睇你返緊咩工 閪工就唔洗比面佢直接上 理鳩得佢

如果高佢一級就俾啲極簡單直接既指令佢要佢做
同級就都係試下order佢俾啲唔覆雜既嘢

例如我要呢個excel column所有客既電話咁，剩要一個column而且係數字
唔好要佢執成個excel所有內容，死硬